如果老板同你講: 你就好啦,今年唔駛交稅, 你會點回應佢

人工低嘛

崩口人忌崩口碗, 老細明知你幾多人工, 仲講呢D博乜

你就好啦，就嚟唔洗做人

你唔想交俾張單我，我幫你交左佢。

屌你老母臭閪

咁偉大

老板: You are fired

你刻薄囉

老細點會覺得自己刻薄, 只會覺得係俾機會你學野

利申: 故事主角只有一個下屬, 因為頂唔順老細既on9言論同性格, 已經交左信

依家日日佢都想殺人咁款, 兜口兜面鬧人都有, 係咁俾野我做

真係托你嘅鴻福呀！老細！

出境果陣佢就知

老細英明！

其實仲有好多精彩言論
為左改變下屬想汁野走既諗法，老細講左好多假到爆既大話
點解有人心地可以咁差
人地想走唔檢討下自己，反而不斷想用糖衣大話黎呃人留低

天佑巴，同你情況好似 但唔敢裸辭驚揾唔到工

呢個世界仲有物業稅

有冇樓收租